屌你老味, 今日立法會傾修改議事規則呀

可以點？

建制派之心，路人皆知也

係咩?碰!

有無CHING 知呂小姐單野有咩進展
動漫毒撚單野庭上又有咩笑料

今日700上返430未

仲有無得玩佳佳

1. 五毛將會入黎洗版
2. 係嬲 但可以點？
3. 等革命

大局已定…………

唔期望泛民比到咩驚喜 大勢已去

由個白頭佬投降已經唔想再睇泛民做show

唔夠人 咩都做唔到 一到投票實夠過
都係點人數同現即中止待續囉.....無架喇

根據歷史參考
獨裁極權控制哂呢D行政,立法,司法機關
最後都係由外部介入或人民或革命所推翻瓦解
所以今日立法會變到咁ON9都會有日被解散推翻
但大家都唔會對香港人有咩期望
不過個信念就點都要堅持落去 保持清醒啦

依個垃圾會其實本身已經好撚垃圾

堅持就當然要堅持，但係要堅持幾耐先係問題。

屌你老母 學撚乜其匪叫建制派 仆街死啦你

城大ocamp蝕三十萬喎

正常方法玩立法會冇撚得玩架啦
除非有全部選哂入去既泛民乜撚柒都唔理 , 面對所有議案 , 唔理民唔民生都阻擾 , 衝出去又好乜都好啦 . 唯有咁先可能利用議會做到野 . 但前題係 , 有冇人有咁既決心先

巴打又見到你
財委會已經收左皮，大會睇黎都無架啦，根本無抗爭意志
成班人衝緊出去都拖到一陣啦

都無領羊人開路

以為香港靠團體就得
連泡菜人團結力一成都無
真係高估....

所以話而家幾好口才、咩光譜入到去都分別唔大，
根本人哋就撕爛塊臉耍無賴，
關心啲薪津係咪用得其所好過啦

哦

無抗爭意志係重點 , 有幾多個有依種決心 .
最緊要有糧出

無架啦，陶傑成日都話 呢班飯文既政治手腕連同梁振英玩鞋都未夠Lv

而家圍主席台都無用，有肢體衝突搵保安抬走你又得，
要激到可以癱瘓到會議嘅行動，有呢種決心，唔使議員身份都可以做啦

係香港冇可能
1.冇咁既民意反拉布
2.有移民後路
3.不團結

圍主席台 佔主席台都要毓民做過點醒佢哋佢哋先肯做吓
成班飯民再激啲都唔肯做 寧願一事無成都唔肯行前多一步

所以我唔明仲咁著緊個議席做乜 , 議會內擺明唔受你玩架啦 . 著眼議會外好過啦

哦 我地有關鍵一席嘛

4.鍾意依附強者

2011年好似已經改過議事規則，當時泛民都支持架喎，重投讚成票添!

總辭攤牌既時機過哂

老老77，今鋪保皇狗根行食硬你，一日泛民拎唔到議會過半，一日都係比人按住屌，直選次次贏票輸位，功能組別又毫無寸進，玩鬼咩
今次開波仲好，咪將所有推到極端，最好改到發言時間得一分鐘，法定人數一個人，睇下政府可以做到幾仆街lor，香港人唔仆過一次街一定唔知驚。之後，下屆泛民夠進取咪用爭取議會過半做目標，贏就贏曬，輸就輸曬。

將來可能變成中共濕鳩大式投票

主席: 有沒人反對議案?
一眾保蝗狗: 尾魷, 尾魷, 尾魷 ...

返緊工睇唔到直播
依家咩環境

今日仲係G PHONE判刑日子

擇日再判

無咩所謂

睇到班泛民仲係淨係想靠提規程問題同破壞議會秩序就想將修改議事規則拉到去出年三月

要個議會通過唔到修改議事規則就得一招
就係令兩個建制派地區議員投唔到票

何君妖岩岩喪母 有冇去開會？

#多謝梁耀忠議員
泛民有今時今日某程度上係自己玩死自己順便玩殘埋香港。
咁撚多人幾十年無個識議事規則。

何生放老母上台

與其話泛民冇腦
不如話佢地唔想用腦好過
我地依家應該要思考吓可唔可以做到議會外嘅壓力比議會內班仆街

議會內根本無得玩
不如總辭。。。

咁鳩高人工
班撚樣鬼會辭咩
當日蟲泰叫人辭依家都未辭啦

當日佢地仲會用守著關鍵一席做藉口
今日改埋議事規則之後唔知仲可以用咩藉口

大家都諗緊點移民
已經放棄香港

除非總辭可令全世界改變一蟈兩制睇法 (如取消香港關係法)，否則總辭效用接近零

民主派今晚七時將在立法會示威區集會，交代阻止修改《議事規則》情況。

唔係八點鐘先散會咩？
如果比人突襲咁點算？

我係香港人
我愛香港
所以我會入黎推post

連個少少權力都冇, 晌議會外更加難去郁到統治階層啦下話?

輪流落去架嘛, 天才, 同埋投票要打鐘架.

推

睇梗Live 陸狗雄係度挑釁人

有錢理撚得佢咩

If you can't beat them, join them
堅持d 無謂既信念黎搵13k，同放低dd 搵30k，呢個根本唔係選擇黎

搵夠咪移民

yes
先死而後生

同路

有無行動？

玩焦土戰 認清楚現實
正正經經搞港獨咪幾好
重期望依家係議會入面可以做到啲乜

但係隔離post 仲有人屌人新東好射落海ga

入屎大讀jd，梁美芬教

要醒既 晨早就已經醒左
人地繼續自欺欺人 你點都阻唔到呢班傻鳩

所以我成日都話，不如而家搞串個場，俾建制揸莊
由鳩佢地過議案同撥款，做哂d 而家被拉布既事

我睇有兩個可能性：
一係向好嗰邊發展，人人安居又樂業，咁仲邊個理有無民主？
一係就唔洗幾耐，中產班既得利益者被剝削，開始反枱，咁唔通唔係一個好既發展？

火鳳話齋
「天下壞人舉目皆是，與之對抗，如以卵擊石。
長年征戰，反而造成生靈塗炭。
倒不如選最強者，助紂為虐，火速平定天下之後⋯篡位改政。」

返工前見到冇人關心
放左工終於見到post

下, 睇下澳門, 都知焦土唔work啦下話.

因為澳門既走資能力無香港咁強姐

你講走資能力, 係指行資本主義嘅能力, 定將資金運出國外嘅能力?

所以由鳩班保蝗狗玩哂都唔錯。加速香港蝗化。等班港豬受苦

修佢老尾

咁當唔再自欺欺人喇, 之後可以點?

個位除咗出糧仲可以做好多嘢.

認真如果班左膠肯認清事實,支持港獨,以佢地動員力同同聲望係有D作用

我唔覺得倡議啲發起咗結局係答唔到會點嘅行動係負責任嘅行為.

主席：痛戈

fuck

真係好唔撚想香港蝗化
奈何班港豬仲若無其事

今時今日仲講乜撚野港獨丫
你打反共個旗號就多D人支持你啦
大把人係唔鍾意共產黨, 而唔係唔鍾意中國

有冇巴打可以話我知依家咩環境？

點緊人數

謝偉俊又發癲

以後可以話主席傻仔

繼續提規程問題

唉

又坐定定喺到

我記得, 2016年選果時我出過個Comment 話應該選啲打得嘅入去.
果時仲俾人屌話係咪打就得

咁而家比你再選係咪仲選白鴿呀?

白偉俊傻撚左

岩岩笑到仆街 襯家又微妙關係chi lun sin

其實大把方法玩 call白車又好 室內食煙又好
只不過泛民要光環點敢做
又黎最黑暗一天

又趕走兩個

講真就算有人肯帶頭做進一步既激進行為,班撚樣販民只會割蓆譴責,跟住只會比人孤立
佢地又只會顧住個議席,講到個議會已經廢左但下屆會照選
所以唔係想散播失敗主義,但真係好灰心

轉頭集體離場抗議嫁啦

逐個衝逐個衝出去啦

仲嗌口號,衡主席台喇屌

其實做咩要衝主席台.....
衝去建制到唔係好啲咩?

笑撚死 比人抬出去 其他人坐哂係度食花生
根本就無抗爭過 點撐得落